[PS4] Pro Club D1~2 Brilliant Sky 招收一名防中

我地主打4231 窄
開波時間: 1030pm -1230pm 足夠人數就開
不用開Mic都ok
希望招收一名防中
開心輕鬆玩就可以
有興趣留PSN

tg actor819

直接加我PSN: HKVS2

已add

sorry 呀！巴打， 有位巴打早過你入左隊喇。

得我一個覆你都有人早過我咁神奇